Hij ik heb nooit veel gezegd, noch gaf ze zichzelf de moeite om te praten of veel luisteren; maar het trof haar in de loop van hun derde rencontre dat hij een paar vreemde, niet-verbonden vragen stelde - over haar plezier in het zijn in Hunsford, haar liefde voor eenzame wandelingen en haar mening van het geluk van de heer en mevrouw Collins; en dat in het spreken van Rosings en haar niet perfect begrip van het huis, leek hij verwachten dat wanneer ze weer in Kent zou komen, ze zou blijven _daar ook.
